我係00後，我有野想講。

我係一個中五嘅學生，我呢排每一日都有關心新聞（唔係tvb)，睇到呢幾個禮拜發生嘅一切。
家父係深藍，我同我家姐不斷同佢講事實，有圖有片有真相，但改變唔到佢嘅立場，冇去個啲撚屌撐警集會我都多謝佢。
由之前黑警所謂嘅低武力而克制嘅攻擊，違反開槍嘅協議黎瞄頭，超過1000粒嘅tear gas，已經唔撚洗再相信呢一班撚樣，前線嘅勇武，文宣組嘅落力，去到多國報章頭條，不同公開信，又或者白宮嘅十萬人聯署，都見到好多呢度嘅兄弟嘅威力。
直到今日，又有一位義士為我地而受傷，黑警再一次嘅瞄頭，令到佢失去左一隻眼睛，又有黑警假份示威者，出賣我地，又有幾位手足被捕，呢一刻，如果你仲支持，支持呢一啲無恥嘅手法，錄音機式記者會，話我地垃圾嘅政府，你番去繼續做你嘅港豬廢老。
在此，雖然我唔敢上前線做勇武派，但我都會做好文宣，去唔同嘅遊行，繼續堅持我地嘅信念，各位前線，亦都希望你地可以團結一致，咁多個人去，咁多個人番，每個人都要安安全全，唔可以再好似今日嘅失敗，認清所有人，唔好俾狗入到我地度，不割蓆，不篤灰，五大訴求，缺一不可！！！